有班藍絲屋企人都真心幾難頂

有時佢地CCTVB睇新聞，見到出面班義士，就開始屌，屌佢地搞事，做咩要玩垃圾桶，我心諗： hi你，你地班傳統封建友明咩。但係話哂又一家人，同佢地嘈又唔係路……唉